認真討論aoi family 真定假

個人睇法 幾個月前成日係youtube睇佢賣廣告 之後覺得吾洗錢加上經濟吾好多條出路 一看無妨！但之後慢慢落嚟覺得啲片都係偏向brian哥既方向 簡單複雜化激動人心
到咗今日終於上水啦！月費年費咁收錢
Ps:幾個方向啦！睇佢住東京吾係咩豪宅 明明話團結大家 但係又收個一千幾百 個人覺得都幾水下

佢之前youtube 片有一集提くら寿司,佢讀做無添寿司,我住日本咁耐只有聽過人叫くら寿司 ,未見過日本人或住日本嘅人叫無添寿司.呢條友我幾乎集集都搵到錯處,基本上佢應該只係水得到完全未去過日本嘅人

哈哈 咁都真係幾廢

聽佢講野覺得佢無乜料，business idea一般，又無brian cha個氣勢